{
  "title": "Quiz de Geografía Mexicana 3",
  "id": 3,
  "game": "game_qu",
  "questions": [
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el estado más poblado de México?",
      "answer": "Estado de México",
      "tries": 3,
      "points": 1
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "¿Cuál de los siguientes estados tiene costas en el Golfo de México?",
      "answer": 1,
      "options": [
        "Chiapas",
        "Veracruz",
        "Oaxaca",
        "Tamaulipas"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "¿Cuáles de los siguientes estados colindan con Estados Unidos?",
      "answer": [0, 3, 4],
      "options": [
        "Chihuahua",
        "Sonora",
        "Nuevo León",
        "Coahuila",
        "Tamaulipas"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el volcán más joven de México?",
      "answer": "Paricutín",
      "tries": 3,
      "points": 1
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "¿Cuál es el estado con mayor extensión territorial de México?",
      "answer": 0,
      "options": [
        "Chihuahua",
        "Sonora",
        "Durango",
        "Coahuila"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "¿Cuáles de los siguientes estados tienen costas en el Golfo de California?",
      "answer": [0, 1, 2],
      "options": [
        "Baja California",
        "Baja California Sur",
        "Sonora",
        "Sinaloa"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el lago más grande de México?",
      "answer": "Lago de Chapala",
      "tries": 3,
      "points": 1
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "¿Cuál es la capital de Jalisco?",
      "answer": 1,
      "options": [
        "Guadalajara",
        "Monterrey",
        "León",
        "Puebla"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "¿Cuáles de los siguientes estados tienen costas en el Océano Atlántico?",
      "answer": [2, 3],
      "options": [
        "Veracruz",
        "Tabasco",
        "Campeche",
        "Quintana Roo"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el río más caudaloso de México?",
      "answer": "Usumacinta",
      "tries": 3,
      "points": 1
    }
  ]
}
